新手棍波車之選

想問下各位如果5萬蚊買到咩平靚正既棍波車
希望坐到5個人連埋司機
感謝

toyota MR2

Altezza

Clio 172

110

121